# Prueba técnica: Formulario

Se propone prueba técnica para dar solución a empresa Thriflora que requiere formulario de recolección de datos de potenciales clientes de su tienda online mientras ésta no está disponible.

# Abre el formulario en tu navegador

Abre el fichero `index.html` en tu navegador.

